有冇絲打可以買黎餵我食？？？？？？？？？？？？？？？

餵你老母

黎我屋企 同濛狗一齊食

餵我d bb

我餵

omg你嫁？

你係羊咩 食草好啦 狗糧好貴架

我可唔可以領養呀

fd 但真係好得意

好似豬仔咁